跑步撚 有氧跑三十分鍾 定 HIIT 十分鍾

邊個燒更多脂肪/用更多卡路里？ 上網搵唔到有實證既比較文章 聽人講就講得多

HIIT效果係好D

sex 1個鐘

Running 30min

HIIT

如果做得足，就hiit好d

到底邊個啊
其實hiit個 after burn effect係咪真係可以last 36-48小時 定係after burn effect只係oxygen debt 其實十五分鍾左右乜都還晒 點持續到幾十個鍾

做30分鐘hiit la 10分鐘有乜用
我做開1小時

做到半個鐘，巴打你好勁
每round就到足
我十零分鐘已經收哂皮

一個鍾hiit 你確定你係hiit?

我呢D毒撚都做到20分鐘
無力

Insanity x2

練得多都係冇用
要轉program
Kettlebell 難好多（dumbbell）， 因可以加重

如果你心跳率真係去到咁高，咁就hiit啦

跑加負重訓練1個鐘

HIIT 10分鐘太短, 應該慢跑30分鐘更消脂
HIIT做20分鐘就可能超過慢跑30分鐘

依家大概用廿分鍾hiit加四十分鍾重訓
體脂有明顯下跌

呢個研究就指出有氧同hiit消脂效果一樣 不過hiit就用少40%時間 而另一點係cycling excercise無減脂效果 跑步有

初減肥者就玩HIIT，平時少運動嘅話好難頂得順HIIT 之後種肌肉痛同復元個陣嘅無力感。慢慢你就會連運動都唔做...
如果樓主運動底，體能又夠又捱得嘅，先考慮HIIT 啦

係 肌肉酸痛有但係訓醒就無乜野 依家一星期三次 最大心率九成 一轉四十秒左右玩六轉 體重明顯下跌

近排睇段youtube話有氧係比例上消耗脂肪較hiit多 但總值上就輸比hiit 不過段片完全無reference

勁

樓主你係跟咩youtube 既hiit 玩，可唔可以分享下

利伸：肚腩肥仔想減肥

幾年前我同FD講想減肥 佢真係即刻捉我去操
我廿幾年冇做運動 佢以前打MMA 用果套操我 果時學校仲有GYM ROOM
做完一粒鐘就話去用機 一聽到落GYM ROOM感覺真係好似解放咁
真係做足一粒鐘 我做到真係嘔
頭幾日全身郁唔到 但都比佢逼 一路做一路屌鳩我 話我廢呀之類
要有人帶先得

我用跑步機 keep tracking 心率 youtube果啲mountain climb呀乜乜柒柒我好懷疑做唔做到九成心率

做GYM為主帶氧為副

用跑步機已經做到hiit?

Why not?

兩樣都做

較到勁撚快
跑10秒 跳上兩邊抖10秒 再落返去跑10秒....
如此類推 攰到仆街

大把人連目標心跳都唔知咩嚟

運動方式又無定既
make love 都可以達至效果

Hiit嘅好處
1.減脂方法嘅第一 無論係做果時嘅高心跳率 或者係24小時後繼續燃脂嘅效果 都比帶氧好好多
2.花嘅時間少
3.唔會好似帶氧咁有機會令你重訓成果越黎越差/阻礙增肌 或者消左你嘅肌肉 反而如果你安排動作時有一啲腹嘅動作 或者掌上壓之類 強化你嘅肌肉或者爆發力

壞處：
1.攰 係比帶氧辛鳩苦

前提下如果要有用 你要做得啱 冇話幾多分鐘 最緊要係個心跳率同個強度
安排自己做得好、有挑戰性、但又唔會辛苦到做唔到幾下嘅動作做 計好時間
例如我做通常6-8個 30秒一個動作再抖10秒再做下一個動作 組與組之間一分鐘 都係做下大字跳 原地跳繩 但跳快啲高啲 做第2組已經爆汗 同埋一摸心個位係好似想跳出黎咁

係

想問瘦撚想練心肺 但係唔想再減磅 應該點樣練??

其實正常人靜止心率係幾多到？
我靜止就大約49-53，試過最高心率可以17x-18x

跑步撚就梗係有氧跑步啦

齋計消脂就分別唔大

HIIT就效率好啲(時間短好多)，不過辛苦啲，無咁開心

普通跑步就開心啲，又無咁辛苦，不過就可以練埋心肺

正常

running: 40-60 min
=
HIIT: 20min

個人鍾意Hiit .雖然好痛苦。每次做完都就死同想嘔。但會練到肌肉。有氧跑會流失肌肉。睇你想要乜。

我做40hiit

利申 接近頂級運動員

HIIT你地通常係點練架？

之前睇YouTube話HIIT做完後只係消耗多60卡路里，不過勝在時間短。

自己喺YouTube search HIIT vs LISS

巴打你游泳運動員個啲心肺應該好屈機，你大概幾多？

哇 咁你都知

新手一問
咩係HIIT
GOOGLE咗寫咩高強度運動
咁姐係可以有啲咩可以喺屋企做
同埋啲人做1setset姐係點

有氧唔係要過左45分鐘先開始消肌肉咩？

btw，我想問c朗點解咁大隻？佢應該經常有氧

兩樣都做
要心肺又要肌肉

消肌肉呢d江湖傳聞黎...理論野
前排我要減磅喪左咁跑步
減脂得黎反而多左肌肉...

我瘋狂游水都多左肌肉，不過本身肌肉過少體脂略高唔知關唔關事